名創優品出左隻VR...

有次經過見到 有啲想買 聲稱iphone android都用到
但40幾蚊 感覺不太高質
大家可唔可以分享下買唔買得過

垃圾抄襲狗啲嘢都買？

幾好笑 我有份比正皮

抄都叫做有件product呀 我自問千幾蚊一舊果啲vr真係比唔起錢買